一齊兩個月發現自己係水泡

同男朋友一齊左兩個月
佢對我好好，但覺得佢未放得底前度....
佢堅稱已放底......
佢不斷安慰自己諗太多

但岩岩發現一齊前一個月
佢仲話好愛前度(一齊六年，分開年半)
因為佢已失眠....

原本我只係水泡

揾過另一個啦

Sorry bae

你點知佢未放低？

要唔要執翻你一劑醒下？最多酒店錢AA 制

你典發現家？

男人，搞兩次野就放得低啦
之前冇得搞先至話仲愛啫

痴線 講你又唔信
可唔可以簡單啲唔好諗咁多 好撚煩啊

俾人屌厭喇，自己醒水啦，女人只係肉便器

感情問題

回億係人都有
你哋有翻d經歷就唔會

見到佢同朋友啲對話

見到佢同朋友講...

邊有人接受自己排第二

都可能係

鍾意我，但最愛前度

接受唔到自己唔係佢最愛

仲要同我講: 佢靚過你，但我鍾意你咪得

下次搵 A0 拍拖啦

我唔係第一次拍拖
之前果啲都唔係A0
佢有無放底，係會感受到

真係 有冇放底自己係會感受到
一年前同你一樣 拍拖個零月到 已經覺得佢當我係水泡
到後尾同我講放唔底個ex （佢同ex拍咗十年 分手半年）

佢同前度經歷咁多 梗係最愛佢啦
感情或多或少係用時間浸出黎

我都問自己應唔應該搏落去

我覺得如果佢前度回頭，佢一定會番轉頭

當然佢宜家口話唔愛唔會，只係係心中有位置

係嘅，但佢前度搵佢，佢就會走

叫佢呃我半句，我好過佢前度都講唔出口

分手啦 可能係佢心目中佢前度真係最好呢

呢啲咁嘅仆街早走早著啦 你要愛自己多啲

知唔知佢地分手過程？
佢俾人飛/被迫分手真係有可以放唔低

屌我睇咗「一齊2個月發現自己係水炮」

簡得mk 狗公預咗啦

對方話淡左

喂丫係代替品

我都係咁覺得
咁當然佢唔會認
又無得證實事實

move on啦

呢句好傷仲有好多....我本來都說服自己係佢唔識講野
佢仲講過:
佢永遠有個位置
我一定無放所有心機係段感情

只要一有同前度對比嘅野
佢都選擇避一係唔答

但我覺得鐘意對方唔係就會覺得對方乜都好咩

做我條女囉
唔會當你水泡
當你充氣娃娃

用技術征服佢

曾經，我用付出幾多來量度有多愛
但換來的是一段比一段更多付出的愛情
最極致是被對方拒絕都應承自己等多一年

之後遇到個跟自己合拍的，其實唔駛付出咁多
如果再用付出來量度，最愛就唔會係佢
但我改左用合拍來量度，佢就成為左我老婆

如果你同佢唔合拍，有冇呢個 ex 你地都係會散
如果係合拍，最終佢都會改變個定義來認定你。

無錯。我以前仲會覺得自己就算對佢點好都好但永遠都比唔上佢前度. 同佢一齊 但永遠覺得佢係掛住緊個ex.

最後因為佢話忘記唔到前度所以我地分咗手 其實個時幾hurt。

付出來量度....
在意付出其實係咪算唔甘心呢？...

不過呢樣就對方決定啦....係睇佢覺得六年感情重要定係合拍重要啦......

真係會好傷心
我都諗過十萬次如果佢真係咁同我講我會點....

好心未忘記就唔好同其他人開始啦

呢啲我都遇過
我用左好多時間先放底到
你都唔好在意個講嘅任何野
根本所有野係廢話

冇話甘唔甘心，只係當初自己就係享受去付出
你都要做好你自己令佢覺得你跟佢合拍

講真，短短幾個月就取代六年感情，講得出都係呃你
但冇左果六年感情，佢又可能跟另一個拍緊，之後遇到你都未必同到你開始
又可能佢同呢個 ex 散先更了解自己嘅需要，先再揀你

到你同佢拍番六年，再結婚生子，到時佢最愛嘅定義又會轉變。

唔好諗咁多，你愈向壞處想，只會把他推向壞處去發展。

嗯⋯⋯
你講得岩嘅
我會盡量正面啲

如果叫錯名呢？
一個好普遍但屬於佢前度嘅暱稱

你黑面一兩次佢自會識避忌

宜家我好敏感

無力用時間去證明任何咁
點樣追得到佢前度

如果佢一直用 ex 做標準，極其量都係追到而不能超越，更大可能總是差一點，因為佢可以用幻想來美化空白的地方。
只有同佢相處好好先可以改變佢用你做標準，而唔係 copy 佢個 ex 出黎。

佢一次又一次提起

感覺好無力
佢令我自信下降

佢宜家識讚番我係靚啲
我都信佢唔到

唔知應該點相處落去